一個人5日4夜去邊好?

budget:4000
男, 對住冇咩要求
想出去散下心, 食下野,睇下景,最近發生太多事....

好難幫到你，得4000...包唔包埋住宿飛機費果d架

長洲

我都知budget少左d
所以對住無乜要求，只係想散下心

南丫島 渡假一流

不了

梅窩

4000 澳門都唔知得唔得

去台中台南，住民宿，搭廉航，買悠遊卡，去多d遠d既地方睇下境，食下平民店野食，我諗都夠夠地。我去台中加加埋埋都係用左5千，我仲要住酒店果d

真心咩

窮遊

台北，住D HKD百幾蚊嘅青旅床位。

越南。我嗰陣去9日洗左3600

台灣機票$1500-2000,
青年旅社$1xx/晚，
應該都夠錢。

東京 hkexpress 1200機票，住capsule 房200蚊晚 ，jr wide pass 加多兩日車費 1000, 之後仲有1000蚊食野，一日200蚊夠食

台北墾丁都去過，就係未去過台中台南，btw交通係咪好唔方便？

9日3600！？真心咩

台北去過好多次了

澳門酒店都好貴

台灣 越南 泰國

去露營
帶幾本書去睇
洗滌心靈

越南 泰國

柬埔寨 機票住宿連食同玩都係4000多少少
6日5夜 佢地最平住宿12蚊都有
但唔好expect好靚 靚既都要300一晚

越南好熱
熱得好辛苦
散心嘅話會差d
台灣岩散心多d

長洲 call g ?

我都明既，呢排真係太多事發生
一時三刻好難消化得曬
歡迎你散完心抖完再歸隊
有啲咩搵人傾，唔好收收埋埋

認真，係。因為地鐵到而家都未開，i mean 台中。除左巴士就係的士...不過佢地巴士用悠遊卡好似10公里內免費

泰國 日日都叫雞

真心呀
機票hkexpress：蜆港去芽莊返 853
住宿8晚total ：1200，有晚住resort 洗左450，有晚訓巴士冇計喺住宿
食：800，1日2餐，晏就食本地野比較平；夜晚食中價西餐多，70蚊到，多數睇住trip adviser 揾，芽莊嗰到都幾多野食
交通：500，主要用黎搭長途巴同的士
其他：300，visa(25USD)、sim card、ticket etc
total 3700
不過嗰次我三個人去，的士錢同房錢可以share。如果你一個去可以睇下grab 既電單車 (利伸淨係grab 過4人車未試過電單車)，房嗰邊可以睇下有冇比packpacker 既hostel / 青年旅舍

比想像中冇咁熱，有兩、三日仲走左上大叻避暑，嗰到20度到

一晚都成千蚊cls

都係睇景多？

11月越南個邊都熱？

窮j連去旅行ge資格都無

唔啦 無錢啊

bangkok

有心啦師兄，無論係自身，社會定係屋企，最近都發生太多事，真係要離開下沉澱下自己

班次密唔密？miss咗會唔會等成個鐘先我就下一架

有無咩必玩推介下

赤道地方嚟
冇冬天的

去高雄啦巴打
交通方便過去台中南架
不過其實台中南都好多巴士
花蓮都不錯

我個時去會安順化個頭
好鬼熱
係個邊飲水量係香港嘅3、4倍

青旅床位有d 幾十蚊有交易

台中啲巴士走左一架起馬等半粒鐘先再有

富國島

無錯，大約半個鐘一架，但係有個app係到，都幾方便。

五行山同會安都值得行下，順化都得不過嗰次我地冇plan。越南成條海岸線都向東可以試下睇日出。芽莊幾多野食可以試下唔同國家既菜

會安都有去，順化喺上面唔順路就冇去

但台中都算多巴士路線，同埋佢頭嗰幾公里唔使錢，留喺市內其實幾好搭

我尼泊爾14日洗咗3800

台灣

西藏

台南加高雄啱啱好，冇台北咁城市咁多人，當地人又撐香港
唔好處係台南想方便要搭的士，不過都唔貴
機票非旺季華航open jaw 1500左右
Hostel 4晚1000有找

咁少錢行路上支那國啦

大阪啦
HK express 1700來回20kg
Hostel 250/day x 4 =1000
仲有1300 食同交通

覺得越南好玩嗎？

Hkexpress 唔買行李 來回日本1000蚊
住：anbnb 300*4晚 1200蚊
仲有1800蚊 每日仲有三百幾蚊洗

我租屋企上格床比你

還好。我地個trip 主要都係行下街、食下野、睇下景點咁，唔算特別多活動玩

4000真心少

越南

改3日兩夜泰國
叫隻G都得

你邊個月去

住青旅容易識到其他人

月尾去，機票唔使一千蚊，又唔使簽證

BALI島

自己一個去？覺得幾似芭提雅

石垣..
機票連稅1000鬆.
五日乘車券（2000円）, 百幾蚊
最平住宿自己搵, 二百幾蚊晚唔係冇.. 但真係唔靚.
真係搵唔到.
石垣島藍色小屋啲太空倉都好好.. (百幾一晚)

呢度駛費3千. 左右, 仲有一千食同玩. 如果租既地方有爐頭, 自己買牛返去燒真係正.

檳城

可惜好少有平機票

BANGKOK

深圳

如果一個人休閒咁去, 計啱巴士時間冇問題...
可以參考巴士遊 blog.

清邁
UO機票應該1500左右, 住宿就搵下2-300/晚
你唔買野就咁背囊hand carry 7kg衫褲就得

淨低果千幾食使
平時坐 雙條 20~50thb一程車
或者用grab (泰國uber) 通常第一次用都有promotion code

食野好便 求其街邊檔食個豬手飯/芒果糯米飯都係50THB (12.5HKD)

泰式按摩(全身落油按 2hrs) 大約300hkd/次 (拉下筋好爽
普通按腳 ~hkd100都得

或者join一日團 有車接送
cooking class (hkd200~300左右) 叢林飛索(hkd 500內)

去台灣沖繩鹿兒島都得

機票1200 來回
酒店1600 4晚

交通+食野仲有1200

大灣區

５星級２０００－４０００。。。。

你如果去搵返３星左右

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

４０００，建議本地遊算

想散心，其實去簡單既郊野公園都得
睇草，唔洗去好遠

香港都未算差既，
重有啲郊公可以去

唔洗諗 一定台北

再唔係，
其實你真係無咩要求既

背包
香港快運日本
４９８＋４９８ 再加稅
過到日本住膠囊酒店，應該２００－５００咁上下一晚

餐餐食日本７仔／快餐店

慳慳地４００應該都得，
不過相關資訊你就要自己發掘

機票
各廉航官網

酒店
agoda
expedia個啲

柬埔寨好撚多地雷。。。

梗係去發夢
Budget 捐比星火 立場
有剩買幾支雞尾

返支那啦柒頭

尖沙咀，住重！

市區300 303嗰啲好密喎

台北住青旅多人房

暹粒冇既

識玩一定係去芭堤雅叫雞

最後決定去高雄同台南
第一次一個人去旅行，驚驚地